<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>КазНИИ ГБ</title>
    <link>http://localhost/ru/</link>
    <description>Recent content on КазНИИ ГБ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="http://localhost/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>История</title>
      <link>http://localhost/ru/history/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/ru/history/</guid>
      <description>КАЗАХСКИЙ НАУЧНО-ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ ИНСТИТУТ ГЛАЗНЫХ БОЛЕЗНЕЙ - ПРОШЛОЕ, НАСТОЯЩЕЕ И БУДУЩЕЕ
 Глубокой осенью 1933 года, в г. Алма-Ате Постановлением Совета народных комиссаров КАЗССР № 858&amp;frasl;29 от 21 октября был организован Краевой научно-исследовательский практический офтальмологический институт на базе Алма-Атинской глазной больницы, который впоследствии был переименован в «Научно-исследовательский институт глазных болезней».
В 1934 году при глазном институте была создана кафедра глазных болезней Казахского государственного медицинского института. Директорами КазНИИ ГБ в разные периоды были:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Администрация</title>
      <link>http://localhost/ru/administration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/ru/administration/</guid>
      <description>Сулейменов Марат Смагулович
Медицинский директор АО КазНИИГБ
Доктор медицинских наук, врач высшей категории, с 2008 года главный врач КазНИИ глазных болезней. Стаж работы по специальности 18 лет.
Занимается проблемой коррекции остаточных аметропий после различных оперативных вмешательств (катаракт, отслоек сетчатки, сквозных кератопластик, факичных ИОЛ, радиальных кератотомий и других рефракционных операций). Выполнено более 10 000 хирургических вмешательств повышенной категории сложности, в том числе ФЭК с имплантацией ИОЛ, все виды трансплантации роговицы (сквозная, послойная кератопластика).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Прейскурант</title>
      <link>http://localhost/ru/prices/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/ru/prices/</guid>
      <description>1. Хирургические операции (1 глаз)    Коды услуг Наименование услуг Сумма,тенге     34 Круговое вдавление склеры при отслойке сетчатки 72,155   35 ИВВ (Интравитреальное введение препарата) 6,450   101 Удаление халязиона 18,035   102 Удаление папиломы век 14,285   104 Кисты конъюнктивы,век без пластики 14,875   106 Криоциклопексия 9,365   107 Криодеструкция новообразований век и конъюнктивы 11,185   108 Задняя склероэктомия 17,560   110 Зондирование слезно-носового канала 10,835   111 Наложение швов на роговицу и склеру 22,340   112 Склеропластические операции 16,420   113 Операции при косоглазии 17,120   114 Энуклеация простая,эвисцерация 23,565   115 Энуклеация,эвисцерация с формированием культи 40,860   120 Периферическая послойная кератопластика 113,230   121 Операция по поводу отслойки сетчатки (выведение силиконы) 70,385   124 Кератопластика сквозная 123,910   125 Кератопластика послойная 123,615   126 Операции при глаукома 34,655   127 Пластика век и конъюнктивы с использованием пластических материал 36,090   128 Закрытая витрэктомия с введением перфтордекалина и силикона 493,115   131 Вазореконструктивные операции 29,650   134 Операции при рецидивах отслойки сетчатки (круговое вдавление) 65,130   135 Повторная хирургическая обработка с удалением амагнитного инородного тела задняя витроэктомия 214,700   136 Повторная хирургическая обработка с удалением магнитного осколка из заднего полюса глаза задняя витроэктомия 209,305   137 Повторные реконструктивные операции 60,580   139 Снятие швов (глазной) 4,580   140 Удаление атером,пингвекул и контагиозного моллюска 14,580   141 Вылущивание ресниц 14,460   142 Факоэмульсификация катаракты с имплантацией мягкоэластичной ИОЛ 96,725   143 Закрытая витроэктомия 25 G мембранопиллинг 377,735   144 Интубация носо-слезного канала 27,030   147 Эндоназальная эндоскопическая дакриоцисториностомия с интубацией сформированного соустья 38,675   148 Тоннельная экстракапсулярная экстракция катаракты с имплантацией ИОЛ 34,835   149 Экзентерация орбиты 41,950   150 Орбитотомия 33,915   151 Факоаспирация с имплантацией мягкоэластичной ИОЛ у детей 96,725   153 Закрытой витрэктомии с введением перфтордекалина 466,460   155 Криоретинопексия 7,670   157 Замена ПФОС(перфторорганическое соединения) на селикон при отслойки сетчатки 132,950   158 Удаление пломбы при отслойки сетчатки 30,750   159 Блефарорафия при патологии роговицы 14,450   162 Ревизия витреальной полости 152,200   105 Трихиаза без пластики 14,565   109 Птеригиума (с аллопластикой) 28,870   116 Пластические операции на верхнем веке 38,090   103 Пластические операции на веках на нижнем веке 38,090   117 Дакриоцисториностомия 33,075   118 Пластика слезных канальцев ( один каналец) 37,580   132 Реконструктивные операции 66,995   138 Удаление ксантелазм 16,570   160 Повторная реконструктивная операция на придаточным аппарате глаза 59,745   161 Птеригиума (с аутопластикой) 29,855   162 Дакриоцисториностомия с набором Ритленга 30,380   163 Пластика слезных канальцев ( один каналец) PVP Мини монока FAET&amp;amp;BERNARD 34,505   164 Пластика слезных канальцев ( один каналец)Мини монока FAET&amp;amp;BERNAR 34,505    2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отделения</title>
      <link>http://localhost/ru/departments/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/ru/departments/</guid>
      <description>I ОТДЕЛЕНИЕ Детское отделение    КазНИИ глазных болезней является ведущим и основным центром офтальмопедиатрии республиканского значения, где оказывается высокоспециализированная медицинская помощь детскому населению страны, с разбором и лечением наиболее сложных и тяжелых форм офтальмопатологии. Детское отделение работает с 1974 года, научный отдел охраны зрения детей и подростков был открыт в 1978 году, где основные научные исследования были направлены на установление наиболее часто встречающейся в республике детской глазной патологии, эпидемиологии ее и разработки методов эффективного лечения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>http://localhost/ru/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost/ru/contacts/</guid>
      <description>Алматы АО «Казахский НИИ глазных болезней» Республика Казахстан, город Алматы,
Улица Толе би, 95а
(угол улицы Байтурсынова)
Телефоны:
Приемная гл. врача: +7 (727) 233 17 76
Call центр КазНИИ ГБ: +7 (727) 221 60 60
Служба внутреннего аудита: +7 (707) 694 64 03
Факс: +7 (727) 233 17 76
e-mail: kaznii.gb@mail.ru
Консультативно-реабилитационное отделение КазНИИ глазных болезней Республика Казахстан, город Алматы,
улица Кожамкулова, 136 (р. Весновка)
Угол улицы Толе би</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>